祈妹可以話係當今聲優界最接近水樹既存在

祈妹同大家拜個早年

祈妹講過自己係水樹奈奈的粉絲，並於2015年加入水樹所屬的唱片公司King Records。
追蹤自己偶像 成為了一名偶像聲優

在演唱會 唱了奈奈的名曲 Eternal blaze

雖然還差很遠 但她依然努力既見標前進

不斷苦練既佢

終於...更接近水樹了

不要搞她!

樓主牛逼死了

不是吧...

666666

水樹可以一拳打死小妹

咪撚搞我條女==

好想奶

佢舊二頭肌

大隻過我.....

skrrrrrrrrr

水瀨祈D歌真係好聽，而且係有實力
希望佢做到
就算做唔到水樹起碼都要有田村
轉型歌手黎講
水樹個level太高

見水瀨祈D MV都係得1萬 2萬 view
講Innocent Flower、Blue Compass 就無人知
但係講點兔就個個係度瀨
好驚佢會好似茅原實里咁
紅角色唔紅人
動畫有人追，但係出碟無人買

利申：10年茅原歌手方面fans
無睇點兔雷姆

水瀨祈應該係話紅人唔紅歌😅
次次有聲優人氣投票都係頭五頭三咁濟wor

都可以咁講
真係希望佢可以成功
我平時唔睇果D動畫嘅都中意佢D歌

好多宅都仲係停留係水瀨祈咪啫係點兔囖，咪啫係雷姆囖 果個階段
好似以前 茅原 ≌ 長門有希 咁
就算self producer 比人話係神曲都無用
個PV都係無人睇，Self producer 個PV先係百變茅原嘅精髓
利申：無睇果套動畫

個樣qq咪得
講咁多做乜

認同！

祈妹d歌都ok丫 冇1 2萬咁少

Starry Wish 家虎名曲

茅原 d歌都幾正
self producer 個mv真係未睇過
btw 就算是哥哥，有愛就沒問題了 幾好睇的

茅原紅唔起 因為毒撚中意妹妹型 可愛系
同埋佢都好慘 靠長門一野彈起 比人定左型 要配d無感情 無口角

Paradise Lost 我都覺得幾好聽

qq 肉餅 好肥 想滅

躝吧!

收嗲啦

更大嘅原因係三次元毒撚唔會走去聽聲優轉型歌手之後嘅二次元歌
我叫D點兔撚去聽Blue Compass都唔撚肯去聽
又話好中意智乃 買到成屋智乃poster掛畫
jpop撚又普遍睇唔起聲優歌手，even idol撚
除非去到水樹果種可以靠實力吸引jpop撚
唔係聲優歌手都幾難紅

肥肥地先得意架麻

我調轉..唔聽點兔角色歌

same

再起底報警唔客氣

雪仔話ok的

你家姐?

yes 靚女過水瀨奇

係 見佢又彈bass夾band又做imas
見佢咁忙咁多job接都好既
希望佢會識休息下啦

中島由貴真係幾似祈妹

下
乜2個人黎架

祈妹肥d qq d 肉餅

咪一撚樣

練多廿年先啦

有排都未輪到祈妹啦

咁邊個有肌

一般貨色

躝啦

本來躝左...
又唔小心6返入來-_-"

雷姆世界第1

OK 識貨

南條愛乃

唔錯幾高汁呢個post

玻璃腳

咁似華春瑩